# project-space (Я не силен в названиях)

космическая песочница с элементами RP.

## Вдохновение - проекты:

1. [Sol-Ark](http://www.indiedb.com/games/sol-ark-2d-space-rts-sandbox-rogue-like)
2. [battlefleet engineer](https://metalfusion.itch.io/battlefleet-engineer)
3. [space station 13](https://spacestation13.com/)

## Описание:

**Суть такова...**
MMO песочница, действие которой происходит на вашем личном корабле где-то в космосе.
(на самом деле боюсь, что игроки никогда друг-друга не найдут, как в no man's sky)
**Можно грабить корованы...**